====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je sais que le mot paraît aujourd ' hui ringard , mais sans un minimum de planification stratégique sur la métropole , les inégalités vont se renforcer .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

